[支持Pogo] 馬季唞暑討論區VI

今晚2225 G1伊斯巴翰 有5號馬Pogo彈跳玩具, 記住支持下

討論Topic:
本地馬暑期檢討&銀行馬
海外賽馬
精選玩法
足球討論
吹水

精選成績#3

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

樓主中肺炎未

已封鎖會員 - 寶高
已完全封鎖會員

必必必

澳職半大CONFIRMED

琴日見過呢個REPLY
然後輸埋錢

愛既反面

今天的我已戰勝昨天的我

痴線 腎仔即場CALL廿幾三十年前香港金盃

今日推3口

職業病

喂方生牙，如果陳華棟冇野撈叫佢講走位好過啊賢仔丫

240p都睇到

紅山茶搽咗係後面呀

好精彩

有冇手足玩開$10注

ME 玩開5蚊
同人夾份

幸福腦魔呀腦魔之光

公務員準備WFH

你又贏。。。
希望公司會跟

成日見好多人 仆街了

happy

邊撚個柒頭

邊撚個手足 出黎認左佢

EER 商台高興都唔錯

= =

今個星期及下個星期歐洲賽事schedule
25/7 星期六 英皇錦標
26/7 星期日 達德素金盃
28/7 星期二 光榮古活賽期開幕
30/7 星期四 薩塞克斯錦標
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽

古活盃/蘭秀錦標未公布schedule

肯撚定係你啦 自己打完自己po

enable係咪諗住英皇+約克橡樹連鬥

係，跑完呢兩場就去隆尚

拿蛇

發覺拿基痴脷筋㗎喎

閘網打開 扇形散開

訓陣 賭球

已經開始掛住啲馬仔

乜撚野

丹内祐次贏group

Real

美職真係要戒

原來周蛇有170CM

咁高

其實英皇錦標+伊波賽期呢種安排會唔會好chur
見司徒sir好幾匹馬部署英皇錦標+國際錦標
然後係凱旋門都未到就傷退詩人同汪洋都係

應該有得睇變魔術應該會同女帝戰鬥

KGVI 有Magical Yorkshire Oaks 就有新女帝

日出之國唔知跑唔跑
既成事實係咪應該唔跑啦

咁姐係Japan同Magical交叉走位？
邊匹跑達德素金盃？
唔通真係出Sovereign?

Ghaiyyath 國際錦標 日本就唔知佢點

羅敦琴晚閪到咁，放普通馬係卻拉算數啦

美麗傳承轉倉後首日出操 希斯話佢狀態好！

希斯同助手跟實「美麗傳承」。

剛季係大摩喺香港從練最後一季，令到大家都好關心曾經連奪兩屆香港馬王嘅「美麗傳承」去向，有傳聞指馬王會退役；隨後「美麗」系主理人郭少明透露，大摩散倉後，「美麗傳承」將會繼續其服役生涯，並會轉倉去大衛希斯馬房。

「美麗傳承」早前正式轉去希廐，一直只係喺馬房內游水，但喺今朝晨課，呢匹連續三季最佳一哩馬出咗機坪踱步，亦係轉咗去希廐之後首次露面，而希斯同助手親自監督，不容有失。

「美麗傳承」返咗馬房之後，我哋《東網》馬經記者向希斯問到「美麗傳承」近況，希斯就話，「美麗傳承」狀態好弗，今朝畀佢出嚟踱步想佢流汗收身；而問到「美麗傳承」新季部署，希斯暫時未有詳盡規劃，但佢希望「美麗傳承」今年年尾可以出戰國際賽，而佢自己都好希望可以再為「美麗傳承」爭取好成績。另外，希斯亦向我哋透露，能夠訓練「美麗傳承」係一件值得開心嘅事呀，話晒呢匹係全球最佳一哩馬嘛！

【減磅救星】見習騎師學校餐單大公開

周俊樂(左)身高170cm，佢話如果有意投考見習學員，唔好因身材高挑而放棄。

要成為騎師，其中一個最大的挑戰是控制體重，例如周俊樂15歲入學時身高只有160cm，但其後增至170cm，體重達到117磅，要十分注意飲食，曾因為感覺太辛苦，而想過放棄。

究竟見習騎師學校的學員平時吃甚麼的呢？根據上圖所顯示的餐單，其實食物款式都頗多樣化，有肉有炒菜，當然菜單是經過營養師設計的，烹調上要少油少糖少鹽，配合訓練上一定運動量，達到控制體重的效果。

周俊樂表示若有意投考見習學員的話，不要因為身材高而放棄投考，體重才是重點，可以透過飲食習慣調節及克服。

見習騎師學校有營養師設計餐單，而且烹調上都要少油少糖少鹽。

慘呀 都仲要跑

晨課落樓 勞愛德囝囝骨盤骨折

勞愛德兒子Jaden日前因一宗晨課意外，導致骨盆骨折。(圖片：Jaden Lloyd@Twitter)

尋日提到澳洲好手羅理雅囝囝Campbell認真威手，首季出道成績好之餘，仲要贏埋Rising Stars Series系列賽，絕對係明日之星啦。不過，另一位名將之後就唔係咁好彩，曾來港客串嘅南非殿堂級好手，之後轉往澳洲黃金海岸發展亦做過冠軍，去年才掛靴嘅勞愛德，佢囝囝Jaden Lloyd亦踏入騎師之路，亦同羅理雅囝囝Campbell同期出道做見習生。

Jaden今季成績亦唔差，本身累積38場頭馬，但日前佢卻喺一宗晨課意外中受傷，導致骨盆骨折，慶幸佢喺自己社交平台自己喺六至八個星期後就可以重上馬背，並揚言令展現自己更強一面。

邊個係希斯

咪好瘦

嘩 場美職 奧書半和同光頭福主其他又勁中

函館紀念又爆到仆街冚家剷
金之霸個細佬廢到嘔

得佢2個玩撚晒

又爆

馬連
6-14 131,670円 114番人気

中京記念又18番人氣贏

咁贏果隻都叫上年打比4番人氣

呢D搵你賭
場場爆到仆街

【見習學員招募】校長陳念慈：愈早投考愈好
19/7/2020

見習騎師學校校長陳念慈(右)與周俊樂。

新一屆香港賽馬會「賽事見習學員」正進行招募，由即日起接受申請，7月24日截止。見習騎師學校校長陳念慈，呼籲有志投身賽馬專業的青少年，最好在完成中三課程後投考，及早認清方向，例如周俊樂、蔡明紹、何澤堯也是15、16歲時入學的，因為普遍學員入學初期需要時間適應及沉澱，愈早投考對將來發展愈有利。

收生數目：約25名
入職薪酬：接近$12,000元
晉升階梯：賽事見習學員除了有機會成為騎師外，也可以在其他賽馬工作崗位上盡展所長，例如策騎員、獸醫事務技術員、馬術事務助理、釘甲匠、以及賽事見習行政助理等。

申請方法：在馬會「賽馬培訓發展委員會」

投考賽事見習學員資格：
-年滿15歲
-至少完成中三課程
-性格積極進取、做事專注及勤奮，並且熱愛體育運動
-身高沒規限、見習騎師體重大約是103磅，策騎員則約125磅
-毋須具備策騎經驗

5WIN 買14番號就掂

多產填詞人JC 周俊樂憑歌寄意贈嘉琦
19/7/2020

年僅20歲的見習騎師周俊樂，又識彈結他，又識填詞，見習學員時期已開始為歌曲作詞，創作了多個作品，在香港作曲家及作詞家協會以JC名字註冊，JC是他英文名Jerry Chau縮寫。香港賽馬會「賽事見習學員」招募計劃，主題曲《夢想》正是由周俊樂及騎師學校舍監高朗然一起創作。

除了《夢想》之外，另一首公開發布的作品《以後黃昏》，被馬浚偉收錄了歌曲專輯。這首歌，是周俊樂憑歌寄意，專誠送給師姐蔣嘉琦，歌詞中「有過光榮時刻都很足夠，繁華世界沒保留。願你可擁抱夢想，前面更美你別逗留」，祝願師姐掛靴後有更美好發展。

《以後黃昏》
作曲: 高朗然 作詞: 高朗然 & JC

聽說過理由學會荒謬
說出口 曾做過便放手 更自由
放縱過到頭學會享受
放開手 其實有話要講
命運就是你我不知道
現實就是你我都可以做到
黎明來就可知道
茫茫前路變得精彩

尚記得心裡夢想嗎
終要走的始終要走
有過光榮時刻都很足夠
繁華世界沒保留
願你可擁抱夢想
前面更美你別逗留
以後黃昏 仍然能張開眼睛
暴雨過後便有彩虹 一起繼續走

過去說重頭會更荒謬
没傷口 曾跌過
你會否沒淚流
我也說過去沒太多感受
說不想 原諒我在說謊
命運就是你我不知道
現實就是你我都可以做到
黎明來就可知道
茫茫前路變得精彩

一起繼續走 一起繼續走
一起繼續走 必須繼續走

日本轉播又撞唔到呢啲爆到九彩=,=

有正叔唔怕

金之霸細佬1檔全程好位
入直路抽出來騎落去無
都係做狗餅馬算

還我連清白啦呢隻=.=

聽講你同禿頭福一樣中左美職主其他

話哂金之霸細佬
衰衰地賣去啲山卡啦地方做老豆應該有人要

我連又贏

冇買個場 買左伐木者

WIN 5
9 9 14 14 9

日本馬呢D先好玩，如果有得長期買既唔玩香港馬了

岩呀 好買好多

你地贏好撚多

樂囝屈撚到

中京3連單3百幾萬YEN

2場G3 3連單都係3百萬YEN

原諒周狗了

今年冇開過冷氣，覺得今年7月係我咁大個仔最涼最唔熱往年開少一分鐘都唔掂

緊係日頭拎住罐生力周街屌人
夜晚乜火都無晒

想去日本長住
平日有地方馬賭
6日就有JRA

日本賽制，新馬就開熱門，年長馬呢類GIII OP長期預爆

好難度就真
剩買wp都難

地方馬好撚好賭

9月14日生まれのわたしなんか親近感

可能會接力收香港人

去親日本都靠日本馬贏旅遊本

二姑二姑

仲有兩個鐘

比我un到佢啲火無晒

副選門將艾錫李察士則離開足壇，追逐他的MMA綜合格鬥夢。

WIN 5 買 9 14 發達

【JRA・WIN5】2重賞が大波乱で的中0票、4億6000万円超のキャリーオーバー！

▼4レース目 阪神11R 中京記念
勝馬：14.メイケイダイハード
人気：18番人気
残票：1票

尾門開14應該獨中

學方蛇全餐應該中

所以唔好俾奧書條撚樣過去
有得賭佢又中撚晒

呢隻唔敢飛，個隻就六七選

要求馬會播晒日本G1先

呢個真

成日都出呢句野

輸好多

欺拉利今日有乜節目
一齊見証澳門打比皇耆

熊良錫

希望場打比唔係佢CALL

好過閘網打開

希臘船王新貨 Harajuku Deep Impact X Phenomena (Galileo)

出得最多係拿b

商台高興都唔錯

依家落樓食早餐

4點個個食晚餐
你就食早餐

射佢老母波
冇mood 去擁抱肺炎

有mood賭日本

買左條2穿1

啊。。。係3穿4先岩

4點晚餐

欺拉利幸福到
訓到4點

有咩咁幸福
失業廢青

食得訓得

4點拿蛇食緊第三餐

天我

拿蛇尋晚踢完輸波要訓教

1730貓叫

獅子王

耀昌之星

一Q返

你個名

跟

5點日乙召集

Hi ac有冇買

2場5膽

第9場3班1400米 大熱係4 5號紀利雄星啡燈 2號智力寶綠燈

美麗甜心越放越有呀 數一數拋離咗5個馬位啦

公務員WFH!

不利追喎

意頭馬
天下圍封

陳嘉熙3W 跑第二都好多隻呀 入面紀利雄星 中間喜佳龍 出面智力寶 最出仲有隻美麗精神要影相

拿,賭波馬:賽績派又X
奧書,寶高:又贏

下場all in

美麗閃耀
浩勝傳承
加埋咪美麗傳承

lm

浩勝閃耀大勝

都係鍾意浩勝個對

邊到可以睇澳門

澳門賽馬會

教我？ 想玩

有
買左佢串埋兩場美職上盤

有本了

但琴晚都中左賓福特同鏝伏
今日努力

又好友福又輝煌星

仲有美麗傳承

憲哥又中

聖靈系一贏完超級on9即刻換晒啲衫?

錫哥無啦啦又笑乜春 36分好得罪你?=.=

仆街鍚哥貼左4

傷患馬醫番好 泥地佳駟做季初急先鋒

「地大大」今晨機坪踱步，全哥(左)顯得好重視。

羅富全馬房旗下戰駒「地大大」，在前季曾兩勝1200米泥地賽事，前景正是一片光明之際，卻又突然受到傷患影響，差唔多令其競賽生涯停頓，到上季季初亦只係上陣過兩次，表現未復舊觀，其後便一直休養生息，大部份時間在從化馬場操練。

由二月到七月共五個月時間在從化嘆世界，重新Fresh過隻馬，看來已有成績，早兩日返港後已立即投入操練適應環境，今晨繼續如常在機坪踱步，表現得神生態猛，步履輕盈，更受到練者特別重視，行到欄邊睇實整個過程，鏡頭矚目，相信新馬季必定可以重回正軌，為馬房爭取成績。

隻1個樣擺澳門跑有啲浪費

今日一齊努力 💪

憲哥你好似琴日贏好撚多

屌14.5b吐血

買晒234半場半球大先

好似跑十場都唔夠獎金嚟HK

追返少少炸

賀路雲入波

贏啲新馬賽未必夠

我輸左韋根 候城 賓福特 好彩一早追哂

點止終身成就獎 大摩仲收到紀念碟同畫

馬會主席陳南祿(左)與馬會行政總裁應家柏(右)，剛周三向大摩致送紀念碟及相畫。

由於疫情關係，啱啱嘅馬季隆重盛事冠軍人馬獎，用咗另一種方式舉行，各項獎項已經名花有主，其中為香港馬壇作出重大貢獻，在港從練三十五年嘅大摩，亦獲馬會頒發終身成就獎，絕對係實至名歸。

不過，原來早喺攞到終身成就獎前，馬會主席陳南祿先生同埋馬會行政總裁應家柏先生喺剛周三煞科夜，亦向大摩致送了紀念碟及相畫，以表會方謝意。而喺呢幅畫入面除咗有大摩自己個樣，亦有「有性格」、「爆冷」、「軍事出擊」、「威爾頓」、「步步友」、「明月千里」、「佳龍駒」同埋「美麗傳承」，真係夠晒意義啦。

隻1高班馬樣

萬眾之力 G UNIT C329 約翰摩亞 大衛希斯 17/07/2020

大摩

澳門都撈撚埋

如果有得賭佢一定賭

屌你老母咁都頂唔到

又底出

超級綠州贏呀

又中

贏到隻1點任務完成

近6屆贏4屆

聖靈系玩晒啦

咁快2c jumper

天鵝繼續c

美麗xx 狗餅 confirmed
聖靈大亨最尾幾步

天我比人屌到

松鼠入未

同問

入未呀仆街

聖靈系孖寶

屌你老母天鵝

天我jump埋

天我又大船？

天我廢撚到

松鼠

乜撚野天我 乜撚野貓叫

屌你老母

動物界全滅

黃蜂係咪對家

屌你老母天我
訓醒又針

好難搵呢個po

買車路士先

獌狗獌狗

周狗

聖靈之都係澳門真係跑乜都贏

痴線直路飛出17疊騎兩步過哂

沙草都得，長短通殺

第時轉播如果有呢隻野叫乜好

伸宿事件

所以馬主先黎香港試
隻野喺澳門近乎無敵

原宿黎

日本MK

原宿狂怒

澳門薯仔田1200跑1:08:30都幾鬼堅

其實佢輸時時嗰場真係估唔到跑咁近

潮人勝地/聖地

今日快地 第二場四五班都1:08.9

佢黎三次
三次都係騎師戇撚鳩鳩

慢閘 騎足1000米返黎贏甩
明屈你氣量 縮程賺級數

跑馬地內欄
何華麟算啦，飛到太出

嗰晚出面好過入面
阿奠揀入面

快活谷果場好唔撚公平
最後一刻先由沙田去快活谷
都係輸少少

基本上入直路騎兩吓已經知道gel得

咁香港馬過去跑咪1:08內？

希望聖靈系喺香港入多幾隻好野

不可說同不可思議都叻㗎

但佢啲馬腳普遍都有事

全北笑話黎

半和得唔得=.=

9隻角啦

天我!!!!!!!

咪燈啦

相信貓叫

甲府頂實

動物界真係全滅

12隻角

人一世巴10.5 cashed

我買撚晒
天鵝 松鼠 不死烏

我我我！
但淨係得角球贏。。
仲買左動物

咪po啦屌你 啲飯嘔撚晒出嚟=,=

我1:1！

奧書反CUP啦

我屌你老母臭閪澳職半大又輸

獅吼cup未呀 咪撚做貓啦

44分鐘單刀中柱
有時賭波真係會激到你吐血

屌

貓叫中柱

阿德先真*

角球指數！

現代入未

唯一一隊贏既動物
綠雞

15c 三格中L晒

屌 偏偏我又買對家

DLLM 町田=.=

未cup 我過左動物。。

16隻角

捉鬼好撚勁

嘩全北汽車又柒

靈車

嘩你地贏好撚多 得我輸 深潛88

我邊忽贏=,=

我動物齊輸

必死烏都西埋

蔚山現代贏波爆角

全北想點=,=

好撚廢

goal

船王呢隻DI女唔好變Study Of Man咁就可以，我都唔奢望佢係下一隻Alpha Centauri

cupped?

勁

Ger Lyons said on Racing TV on Sunday that he is increasingly hopeful Colin Keane will opt to maintain his partnership with Siskin in the Qatar Sussex Stakes at Goodwood on Wednesday week – with Frankie Dettori “waiting in the wings” should he opt to stay in Ireland

真係換換Frankie騎嘅仲點會有兩倍

X半又要搵下一口

你又贏

澳職5連角...

12.5s 係咪想逼死我

-1c

必11c

Cashed

貓叫又送角

你又中

Cup ok?

簡國能有得騎siskin

又送角

又輸

啲日乙輸尻晒痴撚線

Me2 開哂對家

我買過關 有一啲贏都無用 2條都無錢收

貓叫條撚樣斬入去啦 個個位係你架嘛

今次對既真係唔係流野 真係睇下佢去到咩強度
不過English King都可以大熱 何況呢隻

冇咗restrictions

佢一話跑已經係大熱

般尼茅夫咪玩

屌你老母
天我
鳩叫
輸撚左兩大注

般尼茅妻 打屁群 李城 3串1

屌你老母，華堡又冇盤
係咪想迫撚死我

澳職輸鳩柒晒屌你老母

寧願過冷河都要騎掛
佢唔想過冷河咪換大條脷

日乙輸鳩柒晒屌你老母

呢啲9流聯賽好心執尻左去咪撚害人

搏修仔放水？

死傻閪
洗唔洗我篤撚住你個鼻黎笑
買得町田果d唔係弱智 醫返好都晒藥費

去啦，麥理文用14日換咗葉森打吡返嚟

乞錢又唔見你咁講

成功丸叻仔！
差你啊垃圾德島

邊個買町田
我都要屌撚醒佢

講完球未

講馬未

歐洲莫雷拉

講馬=訓覺 ?

救命啲波好閪

澳門馬都冇人講
condom

已封鎖會員 - 長井龍雪(
已完全封鎖會員

我地去左得賭漩渦

岩啦
BLOCK 9佢

係我弱智 係我衰

人地贏到開巷

做乜

佢派錢比你

Bogo有錢叫佢含都ok

點睇自己去韓國既機會

唔好講啦 辣殺屘

現代俾多c

嘩

CAN

卜心

乜水來

#2係咪要加埋講女環節

聖靈系唔係CONDOM

有阿德 阿記唔賭
走去賭其他 雙阿帶我起飛

係我衰 我高追角細又爆 係我弱智 係我低能

互派姐

主打都係講球

不如估下 下年叻廄又頂唔頂得住

好撚正
卜心

我識佢

牙貓又然
Lm

好撚樣衰

14c

派未

識你唔撚講

執少少 食個M記加大咁啦
琴日唔鳩知點解買阿記 今日唔鳩知點解買阿德

Bogo揀飲擇食到

0

睇佢季尾谷行晒都係堆廢馬 好撚牙煙

冇計啦

現代好波！

冇所謂啦佢仲有3次quota

好心點醒你

15c

LM

東方雷下年最少2WIN

佢轉走嗰啲下季16W?

討論Topic:
本地馬暑期檢討&銀行馬
海外賽馬
精選玩法
足球討論
吹水
女性討論

精選成績#3

#364

轉倉後 ?

好

盛大光輝 天地人 睇佢點樣下季各執2W
仲要一堆老弱傷殘係五班
萬事欣 火天大有 精選直前 君臨大地 呢堆都無貨賣啦

2021都嚟緊仲萬事欣

同路

東方雷抽靚檔 搵次利前既放 應該有得執下既

討論Topic:
本地馬暑期檢討&銀行馬
海外賽馬
精選玩法
足球討論
吹水
女性討論

精選成績#3

有討論過？

咪討論緊嘉喜旺老4 叻廐上唔上岸

佢啲騎馬人咁西 分分鐘練灣個口

盛大光輝
今季谷到盡，煞科都輸比大腸閪閪
而家87分，減番落76-78分
又想學心中有您跑到滑哂啞先黎搏 ?

好心就退左佢啦
見到叻廄啲馬真係好爽 完全無競爭力

又屈

唔係轉撚左倉咩

咁劇本係要轉倉

尋日先檢討過
銀行馬咪講過

轉咗倉都可以係老4啫 係馬主要佢轉啫 又唔係佢自己行過去白頭佬嗰邊

轉倉110分馬

岩啦，76-78分搏一鋪唔得
繼續滑啞減分72-70分轉倉即食

屌係喎 白頭佬

君臨大地同放馬過來差唔多 燉到灣晒

好撚慘 成堆up得出都係啲老弱殘兵
完全唔想理呢個廊

日職輸撚死 fc江原救世界

自己屋企都返錯

首先要用3分1個馬季減分
然後搏一鋪唔得 又轉倉
爽到傻

下年SHIT 恩 BOUNCE BACK
連連系
心中系
又埋到白頭佬 欺斯

冇人叫你賭入穴

欺斯當主帥咁用就好笑

垃圾
連自己屋企都唔知係邊

田雞跑君臨大地嗰個第二 擺明賣鳩左叻廄啦
佢望住大口隻帝豪跑既

之後隻馬就散曬了

認知障礙

叻廐39隻馬 不如數下有邊隻有上升空間

有呢個垃圾倉係到都好既 飛馬先飛何良
之後再飛小氣鬼 閪手等人
一場馬實際上得返六七隻揀

萬事欣算係咁啦 淒涼佬轉走仲執到一場

21-22馬季國際賽見

白頭佬賭馬都係用徙弟啦 要交代就我頓
閪手似副帥

個倉得返39隻馬

東方雷
星夢帝國
中華精神
奮鬥揚威健康得都有

好易中
唔怪得貓SIR 成日有錢搵PTGF

仲有開心財星 四班千六樓上會有用

幾時講我肥有邊隻上升空間

星夢帝國幾時肯轉倉
好好馬= =

唔撚賭了

智理共想

有錢都係搵行姐

2次慢閘都追上來
好好馬

呢場唔好講笑
我頓BOOKMARK左

觀塘陳彥行

白頭 火車 落大飛我次次跟
都有得收下

逐隻講
盛大光輝渣都比埋你唔expect贏
將軍歡欣 pp 等下先
青蛙王子 王晶就快轉埋去方嘉柏度
奮鬥從心 pp等下先
金鷹翱翔 呢隻下季點都有1-2win嘅

都就收山
唔怕收信

季尾搵食 死仆街

貓SIR 始終鐘意有野揸手

陳彥行已經唔係靚
仲要觀塘版

盛大光輝 一班馬啦屌

最少數到三十隻帶分係手

仔細老婆嫩
唔洗搵啲洗費暑假用咩

兩隻怪獸應該有啲用

佢話today對波大就夠

其他倉咪係囉

佢鍾意大波嘛
觀塘麥玲玲 都食過啦佢

怪獸系真係佢死忠

青蛙王子好馬黎
希望會爆一場

擺明係

煞科嗰晚咪話要同佢個仔慶祝生日

高伯新38

Harajuku 一出即贏

怪獸家長都做過超新星

我無哂錢賭

福逸正正常常都3win 掛
追13場唔驚收信

我驚晶哥隻與龍共舞贏埋香港盃就拉倉
今年睇來冇馬來香港跑

隻發財福星仲有冇得搞

下年橡樹見

與龍共舞贏香港盃

觀塘高LING 就話者
連麥LING LING 都食
貓SIR 黑布蒙頭入閘

好撚奇
贏到咁撚樣
而家2000 有乜馬

香港盃
楊明綸 係你贏呀！！！
與龍共舞！

今年我諗Marcel Boussac都可以再見

有獎金都已經好勁

12月外國馬黎到掛

贏得新馬錦標唔會廢得去邊

食完可以圍綠帳幕
btw高ling仲樣衰

欺拉利食完飯未
9:00 英超即場

數下先
添滿意算穩陣 不過隻野真係唔叻
馬克羅斯 唔係NIGGA騎+冇人搞應該仲可以搵下獎金自己養自己
幸福掌聲 除左曳恩嗰下神來之筆之外未證明過啲乜
9寶 贏左先講啦 處女馬
時時有餘 睇佢轉歲有冇進步
好好瑪 跑哂俾你睇隻野係咁多料
龍舟掛鼓 唔知呂健威撚唔撚得掂
跳出香港 大傷過觀望下先
豬肝當佢報銷左

都靈紅星 二班頭馬 下年落到四班點都比到野你睇嘅 (紅星另計)
豪情勁駿 同父馬香港隻隻有
發財福星 千古奇冤
開心財星 血統外地績都1600以上 1200都追上黎 下季值得期待下
天地人 季初吹到咁大 季尾咩都冇

星夢帝國搵個好D既人上去騎
應該有2-3場
呢隻真係好馬來

天地人下季初有得執返場既

玖寶1600呀

睇下隻鳩搶60 跑一哩定2000

on9先賭球

瑞超上

星夢認真啲養一定有
賢仔早著點名佢同我

龍鼓2000金鎗唔會一齊啦

同路

你條仆街25 來
拉左倉遘呢D

梗係買曼聯今晚 成份身家車落去

日本冇球賭
賭車賭艇賭單車

不如轉兩隻美麗過去新哥到頂一頂啦

但賀賢好似唔多泥地馬

欺拉利

賭咩都係ON9

年尾HKIR港隊:
短途: 常 蝦 爭 遨 日 淫 忠 帝 有 錶
一哩: 傳 夏 尊 嘉 與 星 百 勝
2000: 馬 鎗 跳 (4歲系列唔知邊隻上到黎)
2400: 時 掌 任

泥地二班 草地都三班啦 40分點跑都贏

【金駒銀行馬】同顯心星串Q係超水準

賀廐「明欣賞」，剛季最後一仗在田草1200米跑亞軍縱負四個馬位，但這場頭馬「顯心星」屬大超級分子，「明欣賞」在出閘大墮後下末段逢馬過馬追入第二名，已是超水準的演出，這匹遲熟馬剛季尾方踏入成長期，新季必可鋒芒畢露，遲早贏馬回升第三班。

「明欣賞」來港兩季，首季兩戰皆乏作為，慢熱馬剛季跑了七仗狀態才見躍起，到第八仗在田草1400米出擊即得手，並在好快地下造出1分21秒87，水準極高，居四班必屬超級分子，新季若見角逐田草1400米，切記捧場。

■金駒

真
龍鼓真係睇下威哥功力
我睇真係一隻一班G3馬姐

嗰場慢閘嚇到我仆街

數數下1600都幾多馬

百係邊隻
勝係勝得精彩？？

威哥成績係伍仔賜俾佢

如果肥鬼下季認真 應該可以冠練

百步 勝得

其實你係咪想轉去肥廐

單殿忍咗咁耐終於嚟料

年尾冇外隊馬咁瓶咪得3 4隻跑

想轉老苗其實

盛勢 漸信龍駒 神火金剛 5班玩能晒

鄭俊偉有五六隻等緊

叫phone in 黃金甲 逍遙自在個堆跑

烽煙頂唔頂得順

勇猛神駒(谷草)

有 又係邊隻呢？

phonein 跑2000都收停
跑2400你想佢斷腳

有理囉

有毅君子

笑撚左出聲

唉 有理仔

到時2400 無馬係前面放 步速慢到死
頭1000 隻隻好似拍跳咁 都係踩最尾1400

仆街 漏左添滿

沈集成呢匹啲部署垃圾到唔識講

短途馬 gibson都應該用到90%
隻馬要靠形勢 應該無咩進步空間

你漏咗好多隻其實

有中華之光駛撚要你

佢唔撚會贏到g1啦
旺個場集體跑錯先贏到

浪琴表香港瓶
時時精綵 沿途走位: 1 1 1 1 1 3

留返d位比外隊馬 差唔多啦
往年要110分先穩有入場券

自從神蘇嗰鋪之後 真係無場好睇
我都覺用盡

叫13出狗寶試下lol

神馬飛揚贏香港瓶呀

就係畀文武傳奇同phone in過左

唔記得買訓超馬模派錢

好撚毒

自從遠征完就乾左塘 睇下轉倉養唔養得壯返

老表醒 拖版精英 天地僑福 寶得住 連利之友 打鐵趁熱
紅鬃烈馬 智理共想
5班車住來

今年邊有馬來到
多如

買肥鬼輸撚死未

冇咪90分以上有得入囉

赤水神駒暑期再減兩三分 又五班

下季bounce back

P 唔計就多如

一試就試到你迷肥

肥今日仲去行山

衰撚過婆娘

放心 肥鬼出左名馬場健身室
啲馬唔打得都睇得

今季還今季 下季還下季

唔係話佢係G1馬
只係覺得呢匹馬越長越好，跑1800樓下冇前途
諗住佢會跑二班2200，甚至皇太后盃
點知輸咗場一班2000之後，即刻縮落一哩

唔多滿意佢同協霸啲部署

見到班迷肥咁死心塌地好滾動

搵食馬黎

食個冷p迷肥一齊爽

同父馬= =

The Lir Jet

佢識閪練馬咩

應該豬到爆廠都未有得爽

贏到英國G1 現役唯一一個 尊重下

掃你去鄭廐

長買肥鬼你不如直接捐錢俾馬會

沿途3疊沒有遮擋
咩馬都4啦

列斯聯出副選 打比郡鳩踢 點買

去美國贏

鄭好垃圾

Breeders Cup

Lm

唔買

馬匹發展生涯路線圖

2-4歲 加入蔡約翰馬房 被揸乾 贏得g1冠軍
5-6歲 短期加入容天鵬 文嘉良馬房 hea跑減分 偶然跑入冷位置 證明仲有生存價值
7歲 加入葉楚航或鄭俊偉馬房 於低班賽事爭取 2 3w 及養回狀態體重
8-9歲 事業另一高峰 加入徐雨石馬房養老

列斯x 修仔
Gogogo

5-6歲個時去高伯新會唔會好啲 踱下步就一日

茅夫博命
唔賭角大幾時賭

茅夫廢 搏極都咁上下

Miss左

修仔個勢幾好

勁中

買3次都買唔到

到買角大就停係度，次次都係咁

高追最ON9

恒生銀行表示，屯門鄉事會路分行一名員工初步確診，為審慎起見，涉事分行將由明天起 (20日) 暫停服務14天，徹底清潔和消毒。恒生表示，該員工於7月14日上班前探熱，體溫正常，由於下午感到不適遂前往診所求醫，同時自願接受深喉唾液測試。該員工由7月15日起按原定計劃放假，並沒有回分行上班，直至昨晚 (18日)獲衞生署通知初步確診。

新墟又中

正路 由市中心擴散出去

其實除非佢地今係set咗個數目
如果唔係冇衝突

唔抵囉

又遲左

針未

見波post好多會員用馬名
但係未見過入來馬post

勝得威 信可成真

想買角個時又有
瑞超買左一場大偏偏就個場得1球

勝得威 派左我

多謝你必

肚痛 仆街了

=.=

想有人陪下你乍

200 夠食個飯

叫左你唔好喺樓下飲生力

驚太懶散 馬主放棄我

被蘭仔爆菊

我覺得自己係有少少唔舒服

驗下囉

腹絞痛

再見 手足

有舂低個頭嘅靚仔健康美麗,同埋美麗甜心出腳拐拐下

７ＣＣＣＣ

以前勝得威巴打有係到講野
派過100比我

輸撚哂on9

我福-.-

你幾時派我

好事黎 戒賭

比日職澳洲當狗咁撚

2225 有伊斯巴翰錦標

要戒
聽日仲要返工佢老母

福頭 上路

ＷＦＨ

８ＣＣＣＣ

好撚搶口wo金世正，係咪你上季10蚊長買肥鬼w慘敗想發洩下情緒

傻尻黎

比我中條過關

尋日條雨甜10場精彩策騎
華美之星果場，果隻競技英雄癲到
再出沿途3疊望空，嬲到即刻轉倉

般尼茅夫廢撚到On9

咁睇唔起正叔
起碼每隻1k啦

修仔入埋
主隊仲唔狂攻唔係等降班
角大

呢隻原來去過5個馬房=.=

最精彩一定係太陽戰士

萬事勇

夠撚你搶口
學人爆菊

般矛廢到仆街 抵佢降班

半大收返條屍

般矛輸埋 點派

有冇link

客隊擺明要羸 — —

1k即係世正輸多100倍，輸幾十萬

蓮華生輝都無==

屌佢老母啦殺我包裝奔馳
太陽戰士過終點之後最精彩

萬事勇 贏撚到超班

同撚左
抵鳩佢降

奇蹟半大未

般矛級都唔護
攻足全場

你又係燈黎

ＬＭ

10點只能靠森林救我一命

基本

對唔住

當做帛金算

ｃｕｐ未

修仔Gd
列斯加油

你次次輸鳩哂都有錢賭

以為第一手係達志= =

憲又贏

走盤當然

On9平級我除本派哂

@應承我XXXXX

湯仔先好睇

瑞超幫下手

最精彩肯定係引伸波幅
近10年最精彩

ＯＮ９平角大 快

賭波比水我

果日買左

同叫

先果半場

引伸波幅變奏贏智友都好好睇

咩中位

我都想
列斯生性plz

呢系馬幾撚好賭

買左I LOVE U

闊袍大袖谷草係咁㗎啦 你唔講下閪拉騎隻怡昌

雲呢拿 勝利福星

屎杰

點解呀田要講屌你老母

黎水經典甩P

紅跑車 聽881唔知call緊乜=.=

森淼獵鷹

場馬都唔知跑乜9

果日中信賴

森林針埋就真係冇

乜撚野ON9平讓半一 ?
係咪調撚轉左呀痴撚線

睇唔撚到主隊點入波

送俾你愛人

真

俾馬會 俾婆良

on9平wtf

你有冇買
我買撚左上盤 比人4-1

白頭正數

I need corner

尾嗰兩個垃圾

一隻天賦威力夠頂147場

天狼星咁撚勁

容癌一隻救全家

我條4X1買左佢

牙蔡平海頂160場，都要輸145場

Boom

GG斯密達

角大都boom

牙蔡呢季閪到無倫

華美之星雨甜嗰度
安國倫你唔好再癲啲

森林有足水平手真係派錢
同卡迪夫同分，冇理由輸波對賓福特掛

777

ＨＡＬＦ ＢＩＧ

Give up joke ball
Bye bye

又同撚哂 = =

Daily quote

熔岩:我赢一隻夠頂284場

呢個表根本唔應該加果幾個國際賽先來跑一場半場既練馬師
話明「長捧」，果幾個點樣「長捧」

On9平上盤苦主區
1. 囧
2. 福

最神奇係NIGGA長跟十蚊竟然有賺

阿囧，賭球悔一生架

伱的然巧能侈=.=""

有無張圖

黑鬼好多都有得分下 好少大熱

買潘明輝

準備針

笨輝+火車好勁

係唔撚係護緊級架
屌你老母般矛

爆好撚多

淒涼佬要賠率吖嘛
力架贏佢啲馬埋單有賺好正常

有冇海外賽馬link

眾歡笑四十幾倍幫到下

三千幾

想g皇天

有少少想迷車

原來佢哋兩個今季合作淨係贏咗4場

好快就0-2

興旺陳你多啲上來咁我地同啲馬迷就大家都興旺架喇

我諗長買佢p應該好好賺

迷拉嗰班呢

朋友
你係咪一樣奶左仁川聯果場

我目標唔只P，我要W

好垃圾 完全無攻力
形勢足球咁款

屌你馬模 差你一球2.5b呀

閪手3200

計埋p佢會好好多

四連環會好d

茅夫輸埋12碼

個後衛ON 99
打排隊

又借啲意

已經有隻46倍都搞成咁

話撚左啦 g撚g得

Missed

恩斯放水

吊梨乃MISSED ?

阿般贏最冷嗰隻都係得十幾倍

笑撚左
修頓 咪撚侮辱對手啦 我屌你老母
快啲判死刑唔撚得既含家產

入q比率高

Real
好辛苦 迫住睇

買咗大波

馬模！

買咗大球又炒12M

11角
差一隻

肥鬼有隻60幾倍埋單咪又係-3000幾

又要叫頂，吊

阿般蕾菈平均win都係得$41

但係佢仲衰過肥鬼

今日啲波細到On9

輸撚晒
列斯on99

1:1！

想幫佢講兩句都諗唔到講咩好

你們賭撚埋它

POGO!

支持Motamarris

燒山嗰隻搵巴度跑

Roseman

屌你老母播乜撚跳欄馬

12C

輸晒

motamarris脾氣唔係幾好喎

逼害屌仔

冷靜啲

咸蛋酋長嗰隻

身邊啲人
一係贏錢 一係wfh 一係both
我又X又要返工

要贏埋plz 我直屌左w

我最驚係黎敏滔，真係好撚廢

跑Chantilly唔塞車就收貨㗎喇

8隻馬都塞車?

喂想唔想跑架

嗰時借東風中過伏以後都唔信

開閘

寶高放頭= =

寶高 電兔

我寶

輕鬆到

水準低到

Bro

柏斯國君真係

燒山嗰隻始終贏唔到G1

motamarris

係邊都命運一樣

Place 好好了

可能要放返頭先好啲

彈跳寶高有第3

又爆冷腳

寶高第3請食飯

group3水準 group 1

熱頭冷腳

滔哥

shaman唔知有咩事...

Logo x pogo

我兄弟放頭

個位咁靚= =

兩兄弟啲馬仲有人信

Bogo = Pogo = 彈跳玩具 =

禮拜日場達德素金盃= =

咩料

寶高都要用?

拉停左，信唔信都唔希望出事

同必蛇玩

修仔單刀都唔入

呢張圖好似見過

你預差唔多啦，呢場不嬲都係一般水準。轟炸大戰贏咗呢場可以去南非屌西

3格角大

16c goal

我都唔想有馬出事，不過以馬論馬兩兄弟啲馬真係一般

17c

話左茅夫博命

Gel

今次高追竟然中左

1:2 Leeds!

場波放題
應該有波入

Which

茅夫果場
我睇修仔會入多球

想追

李城gogogo

熱刺蛋陣

1-1

1:1

福！！
1:1

奇蹟走盤 癲撚到

屌你老母好撚野
12m唔入，單刀唔入
比人追番1:1
劇本到

屌 完了

Var
唉 無了 88

炸

咁都和

OFFSIDE

完場未呀屌你隻閪

燈福

屌你老母呀我 進球取消

點撚解要有var

再見 唔撚再賭88

0-2 痴撚線= =

炸定對家入定律黎

Byebye

快撚d完場啦on99
就黎開波啦= =

我福好屈

牙憲勁中

抵撚死啦
幾件中前場廢撚到閪 全季都咁

憲哥又中晒

Var害人害勿

Var is bullshit.gif

般茅898啦

季初死都唔刷角，又唔攻

仲未派，點賭李城= =

係咪想逼死我

佢今日中十幾場
一共三條過關

抵撚死閪球

全賭仔最後希望 巴塞隆拿

撚

佢琴日日職中晒
今朝佢又中晒
而家佢又中晒

相信美斯

足球癲過跑馬

今日第一場綠字...

@應承我

想佢知奧書後繼有人
新賭神

憲

咁遲派，買唔到李城盤

角大

吳宗憲咁撚勁

憲哥數緊錢？

巴塞禁屌

Goalllll

準備把妹

佢中十幾萬 今日

烽煙又贏

嘩...

屌你老母
李城FG秒針，又輸

標題成日睇錯做支那Pogo

你又話冇買。。

痴撚線叫生叫死修仔，秒針李狗

冇買盤，買左Fg......

追第2球

巴塞無盤買真係好撚On9

Gun

刺啦 城冇左攻中中堅左閘

巴塞場波擺係31

李城on能9=.=

森林就黎失波 屌你老母閪

孖寶半全膽通常派幾多錢-.-

百幾萬
屌你老母又中

難踢..咪唔好踢囉

巴狗3球中柱楣係咪想逼死我

仆街熱刺救角

蘇亞雷斯炒單刀係咪想逼死我

憲哥唔見咗。。。

李城禁吊熱狗

數錢

柏斯國君下場好大機會跑傑克莫華

巴 GOOOOOAAAAAALLLLLLLLL

奧書派馬友未

個個都贏
得返我X

又忘記我

李城熱犬係咁刷角

555555

你修等派彩= =

我屌你老母蘇亞雷斯又miss單刀，回撚晒塘

落街買杯面準備今晚馬拉松

憲哥今日贏到食宵夜賭波

屌你老母李城又俾人一下劏穿

森林同班士利踢緊波

我拿 咪屈
追返今朝啲on9日乙炸

蘇恩斯無左 谷出摩根
難得守son and kane

輸左李城FG....

777777

我00000

森林入未

888888

KANEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

屌你老母Ng又輸
On9？

2:0

我叫左你買剌

吊你老母李城 吊你老母人渣士

叫我買刺寧願唔賭
最撚憎熱狗，摩狗

屌你老母森多

買左熱 x 森多
晒料

咁賭車曼

你又反cup

3:0

邊有錢呀
兩球李城輸撚哂啦

吊你老母李城玩撚完 Kane CLS

半大又贏

森多爭氣啊屌

摩佬啲反擊==

屌原來係你
轟撚咗森多

巴塞

半8全8都有機 jumped

教我曼廢撚到
屌佢老母

真
Respect respect respect

巴3粒

識野

拿蛇100k巴ng x3

森林贏波未

入到未 森林大船

下個PO咩標題好

買巴塞主其他先，相信美斯

歐洲G1返黎啦

主其他

馬友們唔好再賭球

客其他

曼聯主其他

4:3

割球討論區

[般茅降班抵撚死]

吹水

咩話 嘉嘉旺第4？

我曼轉埋盤

10射中1 森林

莊家咁睇得起轟？

睇黎真係轟。。瘋落

班士利！

森林好波

痴撚柒線森林輸撚埋
真係服撚左
88冇錢賭

走盤都唔撚得 真係誇撚張
屌佢老母閪 咪撚比佢升班

賓福我，西布朗，森林
全撚部賤種黎，屌佢老母

唔信你唔買曼

買撚左轟
輸撚埋佢囉 真的冇錢賭了

[大畜牲小畜牲] 馬季唞暑討論區VII

同哂路= =